請左假未？

賭王死左 聽日發燒 心情唔好 返工不了

真，我層樓都係係葡京贏番黎

罷工啦仲請假

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
塞爆港島

大家上Twitter 幫手推「中共大審判日」

幫推

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

5.27 「黎明行動」癱瘓全港

罷工！！！！

罷工

曠工

失業
不用請假